[轉貼] 山野男生再追擊山野女生：「教左又唔負責任！」

經過教人迷路搵大樹求救, 抄天文台, 用防曬落石澗, 教人用極危險既止血方法之後, 大批山友圍插The Hiking Girls 山野‧ 女生
冇耐就加左免責聲明, 感覺就如亂咁教人之後不負責任, 山野男生又睇唔過眼:

原文:

之前既post:

野女神同佢條仔

轉貼【山野女生的真面目】

落力d 推到佢地收山

山野女神同佢條仔

轉自: The Hiking Boys 山野．男生

【經典回帶】：
1．謬誤文【「結界」後談】登山時迷路的求救技巧

2．謬誤文【「結界」後談】登山時迷路的求救技巧 一文事件簿

3．謬誤文【登山零意外】標距柱應用你要識

4．抄襲文【天氣文】一字不漏全抄天文台

5． 山系KOL女生於石澗用防曬，污染水源

6． 山系KOL女生做訪問講到自己行山好勁，原來試過一個人俾狗圍搞到要消防車警車和救護車黎救佢

7．山系KOL女生終於要報讀山藝一級喇

8．山系KOL女生亂拋垃圾

9．謬誤文【山野急救】超簡單三大止血方法

10．謬誤文 【真的受傷了】傷口清潔及止血處理方法。 顯示出全團人均缺乏急救常識

就係喱啲人同新假期 搞到四圍污煙瘴氣

扮晒鍾意行山
到潮流唔興行山嘅時候
呢啲港豬咪又係追另一個潮流

明明以前行山得d中坑﹑呀伯
而家一大班mk偽文青唔識為呃like上山

隨波逐流嘅港豬真係好可悲

呃like都算 慘在唔識扮識衝出黎柒

港豬邊有自我

喱句真 有人肯屌醒佢地 益左佢地啦

根據「法律一篇 Lawledge's Journal 」既Cap 圖: 「免責聲明不能逃避人身傷亡」

喱幾日放假, 行山意外又多左, 唔知THG有冇咩偉論又要發表呢?

推

依班垃圾借行山穩真銀正仆街

大財團同政府已經夠仆街
宜家再比佢地消費大自然

放上facebook tag返班八婆啦，想睇下佢地點拆

利伸 雪山撚